立法會水馬入面有防暴

好古惑

政總黎wor 好似，反而立會無

去西環 比個空城佢守

都無用，啲人目的地不在此
你地慢慢企

有和理非扮野守住都係好事 佢地會留人唔敢走晒